# Node.js +  ImageMagick #

Реалізувати на node.js модуль для трансформаці зображення на частини (модульні картинки) з використанням gearman aбо ImageMagick.

Приклад http://www.posternazakaz.ru/shop/modulcanvas/item/100713/48/ (необов’язково робити їх блоками 3D)

Функціонал:

- завантаження картинки з параметрами порізки (кількість блоків наприклад: 1,2,3,4);
- порізка і збереження в окрему папку з назвою файлу (папка /smile_photo/: 1.jpg, 2.jpg .... n-1.jpg);
- запис в БД даних з назвою картинки та описом;
- мати можливість отримати картинку, а також дані про неї.